好多黑警到而家都唔願戴口罩

四個得一個肯戴

半年前咪講左未有證據會人傳狗囉

狗黎架嘛

佢地唔怕比人起底咩？

竟然仲有狗巡邏

咁咪幾好

3萬thx

Bingo

係街都見到
狗隻唔肯戴口罩都好合理

著防暴裝就帶嫁啦，遮到眼都睇唔到

翻屋企就同人講自己轉左開車

警察係受國安法基本法保護
法規定唔准(病毒)襲警

你理得人姐咁多事做乜？

我同你調返轉. 我見果批, 大部分都有帶, 只得我呢個行人冇帶

流動生化武器

舊圖？

8日前。

狗又真係唔鍾意戴口罩